林鄭月娥指香港處於困難時期 她與政府正聆聽市民聲音

到訪曼谷的行政長官林鄭月娥，與泰國政府簽訂加強經濟合作的諒解備忘錄。

林鄭月娥形容，香港正處於困難時期，儘管社會動盪，她仍然想向泰國的朋友保證，香港的根基，包括一國兩制下的獨特優勢、法治及司法獨立，仍然健全，她與她的政府正聆聽市民聲音，期望以對話化解香港一些深層次問題，她堅信香港能夠與以往一樣恢復過來。

佢真係好無恥

即係佢又要出手了搞示威者了

聆你老母

似啦，以佢講一套做一套嘅方式，即係好快又會有啲唔知咩壞事發生

深層次問題
深層次問題
深層次問題
深層次問題
深層次問題
深層次問題

對上半年呀柒婆做緊乜？

屌佢都on9

唔使旨意呃鳩泰國人啦
我私底下傳開晒個個泰國人都知你แครี่แลม條閪婆個名臭撚晒

有咩好傾？我地只有5大訴求, 缺一不可呢8個字

好老實講
見到呢個人
除咗想送佢上斷頭台之外
真係咩都諗唔到

聽日各位手足要小心佢一係唔係香港 之後個日既遊行一定爆鑊大野

屌你老母 聆聽咗幾個月都聽唔到 咪撚再扮蟹

死開啦八婆

佢似會係佢落台前
盡量強硬對付香港人
以換取支共唔拎佢條狗命

用木彈聆聽
打撚死晒黃絲 = 無反對聲音

鈴聽結論係要用木彈

泰國版人權民主法

connect 泰國政府倒佢米

聆聽後結論：房屋問題

木彈=蒙面法=多舊魚
而家連便衣、防暴都拎真槍
佢要殺市民洗撚用木彈咩

偽政府

即係又準備火上加油

擺明就恐嚇 到時打你唔死 打到你傷殘個機率都大大提升
賤人諗既野就係咁 慢慢折磨香港人

壞老閪叫狼來了幾次，以為將村民玩弄於手中。

最後，每一個村民團結起黎，將壞老閪紮起黎，送到餓狼咀邊。

下個月推出10成按揭買樓，唔使壓力測試

去曼谷仲著咁撚多衫, 仲乜鳩

職業性失聰冇得醫 做好護耳措施

老老實實
我好黑心
我覺得整死埋佢屋企人先會心涼

叫撚左五個月啦 聲你老母音咩

佢啲市民=41%保皇撚
加大力度打 往死裡打

保持一貫水準穩定，意見接受態度照舊

撚鳩香港人

老老實實我想插把界刀入佢個hi到撩

含撚啦八婆

但你物理上精神上都失聰嫁喎

師兄你..........

今年泰國凍季涼左 最凍得返十幾度 不過今日唔知曼谷熱唔熱

回錯post sorry

好心佢快啲收皮

我頭先仲以為你想同佢玩SM

房屋問題？

暗黑民主女神
叫醒無數人，提醒好多國家！
歷史欠佢－個正名！

仲聆聽聲音？呢幾個月佢瞓緊覺？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

代表佢又要出手搞市民

上次聽完就蒙面法

人無恥 則無敵

佢講出黎難聽過粗口

民意咪8個字囉 五大訴求缺一不可

好難明?

仍然想向泰國的朋友保證，香港的根基，包括一國兩制下的獨特優勢、法治及司法獨立，仍然健全

止地無銀

五大訴求講左半年

淋奠真係好撚癲，太多數人為共慘黨做野都識得收錢不出力，佢就癲撚到搏哂老命好似真心擁護共慘黨咁

你一直都只係想聆聽你啱聽既聲音

聽到咩真係

姐係Noted with thanks

冇話佢唔聆聽市民聲音喎 佢不嬲都回應左五大訴求

佢話唔撚得呀嘛
咁仲有咩好講

泰國人唔好比佢返黎

半年都仲聽緊
你聾架

運動未完 仍需努力

深層次問題=市民需要一個民選政府

對話=對住市民話自己唔會中圈套

其實佢同侵侵幾似

屌你老母打格仔啊
一㩒入黎就見到條柒頭婆

黑警幾時先肯用木子彈打爆佢個頭

你自己處於困難時期啫，我地唔困難喎
有都係因為你

聽完啦，d市民唔鍾意我。完。

聽左五個幾就黎六個月都未撚聽到?

聆聽鄧狗聲音呀？佢話要用木子彈喎。

佢一話聆聽就反手出狠招。

撤回聽到暫緩，調查聽到檢討。

每次聽完都蒜鳩掃，真係得個聽字

姐係又要準備要打

Cheap蟹

點解唔解決自己

你聾撚左啦
選擇性失聰

個口號你自己都up得出
仲要聆聽啲乜？

仲要聽幾耐

problem solved

屌佢老閪，六月頭一百萬 二百萬人叫得今撚大聲都聽唔到
宜家搞撚到今撚柒樣先開始聆聽
之前係聾撚左定腦麻痺啊

齋聽到2047

其實你又冇權，香港人又唔鳩理你，都唔知有咩生存價值

得返泰國人黎？

含撚啦

Dui 你老母啦

柒婆又準備火水救火

聽啦聽啦聽飽佢.

廣東革命

全世界得你聆聽唔到

進一步落火海

屌妳老母啦! 用槍去耹聽民意啊?

拖你就拖啦
聽咁撚耐都聽唔到
耳仔有事定個腦有事啊
屌你老母

佢為咗自保，犧牲晒全香港人

聆聽左半年都聽唔倒
你聾撚左啊？

次次都係講呢啲寫好稿嘅答案

選擇性聆聽藍絲聲音
明架啦

見到香港死左咁多人佢仲日日笑笑口

冇人想知,
躝開!

收皮啦 之前話咩聆聽民意 之後就搞個蒙面法出黎 仆街陷家剷啦

林奠又係到下緊一盤大棋

咁佢應該係失聰人士

佢仲管到班細咩？

打 奉陪
傾 妄想

仲想人同你對話
要講嘅 講晒

總之香港人要求嘅嘢好簡單
五大訴求 及 解散警隊

偽聆聽,真清算

三樣，又盲又聾兼個腦有事

有聽過就吾洗搞成咁，包拗頸

收皮啦
都唔聽人講

聽你老母，7婆

難以置信

收皮啦死8婆

哈 哈 哈

你唔好咁早死呀，香港人仲要你幫手團結

要傾可以 用五大訴求框架下傾

講你又唔聽聽你又唔明明你又唔做做你又做錯

少數派政府

通知會出手盡快搞死香港人？

聽撚左半年都未聽到，聾撚左定扮on9

失憶【諒解】備忘錄

買木彈射手足

CLS

泰國商家係咪想俾人裝修？

聽左五個月都聽唔到？仲要瞓幾耐

扮咩姐？六個月前已經失聰啦

聆聽了半年了，你是眼盲還是耳聾？

好撚噁心呀

其實依班政府官員係盲嘅啊定係聾
講咗好多次五大訴求 缺一不可
之前三跑俾人反對又過
港珠澳大橋又過
政府根本從來都冇聽過民意
我行我素
只要中共好 政府做咩都得
究竟係邊個搞到香港咁困難啊？
依班傀儡咩都唔理 每個月錢就照袋
咁樣求奇選個人上去做都得啦 照稿讀咋嘛
二百萬人上街又叫做少數派
民意出咗又唔識得改善

過左半年其實你會知淋病其實係聾、成日聆聽但咩都唔入耳

嘩聆聽聲音，好民主啊屌你老母

林奠：

一早講左五大訴求缺一不可
講左半年啦政府界IE

換過部耳機啦
聆聽左半年都係咁

佢只會繼續我行我素

佢一日做特首香港都冇好日子過

冇錯，香港人前世都唔知做過d咩錯事，今世會有個咁既特首

市民想你死全家 明唔明？

好似浪費咗把界刀囉
不如响佢頭頂屙篤茄，再用佢塊閪面黎泯……

佢真係次次講完啲咁嘅嘢之後，跟住就會有衰嘢發生

唔想同呢個中共蕩婦對話

佢聽撚左成半年 撞聾嫁？

收皮啦你

幾個月都講同一句話聆聽社會聲音
恐怕佢老母講乜都聽

開咗槍啦，又出TG

子彈聲太嘈聽唔到